我哋要堅持自己嘅信念

呢幾日連登極多打手3毛出沒，係到不停放假消息，又係到指責示威者。

但係我哋一定要堅持返自己嘅信念
1 五大訴求
2 警黑勾結

只要大家諗清楚自己嘅目標同堅持為咗啲咩，咁點會咁容易比人side track到？

光復香港 時代革命

推
請關注727所有po